晚上8時正-- RTHK31 鏗鏘集 <<7.21誰主真相>>

預告:

鏗鏘集 Hong Kong Connection
21 hrs ·
7.21事件發生近一年，至今37人被捕、7人被控；有遇襲者和市民仍奮力尋求真相和公義。
同一時間，事件的論述出現轉變。由最初的白衣人襲擊市民，變成為白衣人與黑衣人的暴力衝突，甚至有指事件由黑衣人主動挑起。鏗鏘集翻查7.21當日閉路電視和網絡片段的線索，追查當中人物，了解他們口中的事件真相。7月13日星期一，晚上8時正

#鏗鏘集 #七二一 #記憶與遺忘的鬥爭 #誰主真相 ＃歷史由勝利者書寫 ＃事實真相只有親歷者才曉得

721

推

推推推推推

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

rthk

可能係最後一個真良心製作

少見大佬開港台po

RTHK

而家仲出到街，梁家榮真係要respect

唔少呀

如果佢將件事掉返轉講

U C 頭條

Push

近排少

襯住仲係香港BBC 要好好珍惜

PushPushPushPushPush

葉虎數簿石鏡泉藤條何君堯拆自家老母墳頭西瓜佬白衫人xPopo collusion

推推推推推推推推推推

推呀721

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #移民走資 #取回強積金

> >

721真相係咩大家都知

推推推推推推推

撐港台

推推推推推推

一名男子在荃灣曹公潭隔離營接受隔離期間不適，送院不治。

721一年啦，佢老母告咗幾多隻仆街？

呢個題目好值得睇

推推推推推推推推推

推推推推

還

> 白衣

聖水

中共大春袋

呢個Post要推到核爆呀!

自

睇

推上頂

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

cls rthk

同一時間，事件的論述出現轉變。由最初的白衣人襲擊市民，變成為白衣人與黑衣人的暴力衝突，甚至有指事件由黑衣人主動挑起

事實邊有轉變過， 係藍絲港共要spon開

推this

港台良心

pish

事實當然唔會變

PushPushPushPush

推呀

PISH PISH PISH

“Who controls the past controls the future.
Who controls the present controls the past.”
― 1984

推呀推呀推呀推呀推呀

推推推推推推推推

pishpishpishpishpish

⼀⼁*⼃⼁⼂

This book will soon be banned

Pish

藍屍唔信一定係林卓庭

推!!

交換

推 真實歷史

推撚爆佢

藍屍睇都唔睇：
假節目

成王敗寇
歷史只會由贏左嘅人編寫...

Pish
Pish

推!!推!!推!!推!!

pishpishpishpishpishpish

COPY 錯了

push

本黎係呢個
COPY 錯左

講圍村人奮勇抗敵既真相

推 開定電視

假嘢呃我老鼠

推啊

PushPushPushPushPushPushPush

Facebook 直播？趕唔到開電視睇

《視點31》【阿澤 VS 阿叻#足本版】（RTHK31：05/11/2019）

pushpushpushpushpush

GIF 呢 CHING

借位
［回帶］真係信星島？真心咩 :0)

Push!

垃圾淋病八點見記者搶fo

8點睇電視

太多鏡頭，藍絲次次都唔夠膽提

推上熱門

臨時改時間 好明顯

Push爆

BOTH 唔難 都上網睇

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

特登阻藍絲接觸真相
rthk 電腦有無得睇開埋佢打對台
777通常遲到15-30min

App有

Pushhhh

揸你個頭

柒婆又特登撞

721 811 831 101 1111 1112

再揸

開埋佢等藍絲老豆老母坐定定睇777嘅時候等唔到 唯有睇721

又嚟

TAKE 左個BREAK 睇睇其他PO啊

期待

五毛大軍呢

被水浸死曬(啲電腦)

渣㗎
快啲飲晒啲水啦

要睇

hahahahahahaha

癒著hahahhahhahahhahahahahaha

721 唔見人

而家變咗你係556

5:36

加油

721 元朗警黑合作

我哋係歷史見證人

叫夢巴出故

女一器

yoyo

樓主都追文

Push
Push

小狼

鏗鏘集

Kururu

準時收睇

Hahahahahaha

開埋pad先
今晚 20:15 戴耀廷佢哋開記者會公佈最新消息.

雪狼

點解無早啲 再戟柒婆

dont hahahahahaha

kukuku

其實剛剛好餐餐遲到15-30min
老鍾狡猾

推 睇呢個！！！

想哭

推唔郁都幫推

Doro doro doro

oil oil oil

（Giro Giro Giro）

就做了

連登仔：要睇林鄭宣布wfh 不了

頂 屋企睇31會lag睇32又唔lag
Fk u

弱弱一問 有冇方法解決到

上網啦

沉重到唔想睇

想改變真相？！

希望港台唔會俾人收編咗

問下鄰居有無呢d問題 如果有就一齊搵管理處 投訴跟進 唔得就 報生果拎500懷疑政治審查 干擾電視台訊號

留名

必睇

三分鐘推埋

識唔識下載影片back up

就做

就八點

唔識

BTW
頂啊

呢集會唔會已經俾港共攞左黎篡改歷史

線下版：

你識唔識backup今集很珍貴

開波未啊

唔識下戴Youtube

搵到啦

開波

首《獅子山下》又幾好聽喎

全民 back up RTHK721 誰主真相

開波播緊

蘇先生

唔好唔記得上面發生過咩事

蘇先生瘦咗好多

556

好撚慘

PIN PLZ

文宣過唔到一晚

咁就1年了

屌，藍絲嗰碌噴槍咁勁

成年都冇認人

廚師巴打

勁撚過差佬

鳩拉幾條友算數呀

佢哋帶就冇事
手足帶即刻塔返狗屋

好勁圈起晒

港台真係好有心機
衛立言把聲又好聽

black bloc重要性

一年喇,乜都圈哂

有晒證據 做嘢未

警察唔撚肯查
竟然要民間自己查

差佬做啲乜 港台都查到，佢地會唔知？？

論BLACK BLOC的重要性
SODA衫好易TRACE

睇緊

點會做

J咗

仲有西瓜佬

真係反面教材

做緊啦，推

唔好再問喇........一日唔光復一日都唔會做野架喇

全部圈晒

「第一次認人唔係喺警署做」

Back up

認埋人

7個？笑撚死人咩

記者都查到差佬查唔到？屌你咩

見字即開電視

真係好穩重厚實
好鍾意佢把聲

睇唔到 我唔知

屌你老母啦 乜撚都唔識
扮乜鳩呀

警察策劃721恐怖襲擊

push
中共大春袋

呢條鄉黑

又扮傻

條撚樣村長擺明有份

啲片由下晝影到深夜
夠晒料啦

個村長啲口吻

硬係覺得佢知啲野

組隊捕鳩呢條撚樣

何已完

好驚港台記者比人追殺

繼續扮啦

收皮啦死鄉黑

小牛農莊

扮撚晒嘢

港台記者勇撚到
好擔心記者安全

交俾警方決定？？

港台好撚勇

打立場姐姐西瓜佬已著草

屌又係何君堯

行入去村都真係會驚

港台好勇

屌你老母西瓜佬著咗草？

「件衫可以係冒認或者插贓」

收得勁差
唔夠十秒就藍mon

要搵返晒冇打格仔樣出嚟

大大隻logo都可以否認？

條垃圾著咗草

32正常

上網啦CHING

港台真係好撚勁

而家開31台睇啦

元朗鄉黑

依d真係要推

又話打曱甴好啱 好英勇？
做咩敢做唔敢認呀鄉黑

推啊 狗黑合作

起晒班鄉黑底

幫手買機票 車手足去機場
幾日就拉人
車白衣暴徒嘅車主 成年都冇事

西鐵站你住哂呀屌你老母

接應車都查埋
班狗可以搵到接應71手足嘅司機
但係就查唔到721啲人

做咩而家咁驚呀,出鏡啦

屌你老母成班鄉黑係到鬥割

隱蔽錄音
港台好嘢

扮病

智障藍屍

屌你老母死鄉黑

使撚幫佢變聲咩

721 元朗見

港共憎到鏗鏘集team死

屌你老母而家拉咗10個白衣人都冇
天大笑話

班友話d片係做戲

On9 打人仲咁大聲

元朗你架？on撚9

鏗鏘集真係唔會令人失望

咪又係講返何君堯嘅fake news
亂屈手足挑起事端呀
痴撚線仲諗住洗脫罪名

睇到好嬲

播咗半集 事事fact check 好撚高質
等睇再攞新聞獎

10/10

推！

班黑狗唔撚做野 屌佢老母啦

記者好勇
多謝你哋係呢個白色恐怖嘅時候仲肯幫香港人追查真相

上年果一條：

開VPN upload會慢到fail

永世記住721，死黑警

推推

推出

證據確鑿 死口唔認

黑警查案是撚但

話係我哋搵死士出嚟扮嘢喎

我都係
唔知點解

推廣

Diu

滿口歪理元朗之前未試過，721有第一次大型恐襲，咪就係因為你地啲死鄉黑出嚟打人

Rthk

自己友

推
柒婆都係廢up 睇黎做乜

話返你入去元朗挑釁，大話講一百次就變真

無 「查唔到」呢回事
你點解覺得佢會查？

死士好地地比人打

繼續吹

唔推唔係人

必推

This is gold

BIG BROTHER IS ___________

721單野真係搞大左
關事既個個都話唔關自己事
一係就自我麻醉
係城市人搞事

啲牛屎佬講到成個元朗都好似佢地頭咁

當初唔係話自己好正義保家衛國咩~做咩而家又龜縮呀

七 二一成年都未有人坐監
再次證明OMDB路線唔可行

成班男人敢做唔敢認 垃鳩圾

話緊你地呀 白衣人

傻鳩
繼續搵借口合理化自己做過既野啦

CCTVB 夠唔夠膽播?

車主都搵到

着哂草

真係咁諗

再推

逐個牌查

鄉黑(已著草)

調查報道

個個都扮唔關自己事

元朗真係生人勿近，周圍梗有一個黑社會

又話打曱甴呢樣嗰樣
依家全部耍手擰頭話唔撚關自己事
屌你老母咩

一係著撚晒草

呢個無洗音

唔比柒婆搶focus

唔係病咗就係好耐冇聯絡

屌好撚高質

港台

Respect James

多謝james

JAMES

要一睇再睇

繼續卸膊

又係著咗車

睇呢套好過聽柒婆廢up

James多謝你

上28car見到特別平嘅七人車盤真係要小心
分分鐘買中721鄉黑車

又何妖

住新田仆街
有無份平時搞新田d農夫條仆街

聽都無聽到
等懶人包算數啦

何君堯仲未死全家 屌你老母

何妖終於出現

屌你老母何君妖

惱呀

睇緊啦

可以既咩?
黃絲既話拉左好耐啦

激到何妖好嬲

要保護james 好驚佢比人搞

用何妖片打返何妖把聲
又有藤條片

手足上網屌2句黑警又唔撚得？？？

自虐哋睇晒佢

七人車, markX, 鄉黑車

啱睇文字總結好過

發老皮

我屌你老母啦何妖
策劃暴動呀

何妖嬲撚到

推！！！支持港台！！

16年都起埋

黃四川

不如叫黃地震

四川大地震喎

死黑警

何妖

何君堯去死啦 咩嘴臉呀rubbish

何妖死雞撐飯蓋
激動到要講洋鬼子嘅語言

好用心搵料查證
連登仔每個人至少睇一次

黃四川

樓主準備開#2 post

睇到好嬲
但要記住呢個嬲
要嬲一世

「如果[我有參與]嘅，差佬已經做咗嘢」
係呀係呀，你知我知單眼佬都知，啲狗係選擇性調查啦

但記者要保護自己
唔應該出鏡

兩位記者好勇

何君堯握手鄧威良

仲講保家衛族

班鄉黑

要保護

何君堯個女幾時同個仆街老豆斷絕關係？

7人暴動 荒天下之大謬

何妖真係

中國咪外國勢力囉 何妖

嘩 搵到便衣

七人暴動？哈

精人出口

藍絲天使嚟

斷正 便衣

明顯係委任證啦

便衣

咁撚正確嘅就唔好話只係送人返屋企啦屌你老母

唔見人

葉虎 白色革命

佢個女手足嚟架喎

官鄉警黑 斷正

37個人
收皮啦警犬

委任證喺唔當值時先會出現

出樣啦屌

james 好危wo
可能會比人認到

睇真啲，係7個

成班都有默契地唔講唔提

要小心

never forget
never forgive

係囉...出樣...等大家認下佢

我們不會忘記

幫埋班狗做case

太短唔夠喉

鏗鏘集窮追猛打

721呢件事
就算移咗民又好
有下一代又好
一定要記於心中 同自己仔仔女女講
係香港歷史嘅一部分

RTHK好波,鏗鏘集好波

咬實721都夠班狗死

佢提供個角度好易認係邊間舖

rthk真係良心傳媒

警黑勾結

有委任證都辨認唔到係咪警員
廉價popo

咪又係視而不見
同白衫揸住張證嗰條碌柒一撚樣

講俾大陸人
藍絲聽

屌

睇撚到火撚滾
我屌你老母香港警察

有心有力

香港警察勾結黑社會
永不忘記

冇時既冇事既 鄉黑唔睇rthk唔會知既

god god god

是但你

港台好有心

藍天使嚟 藍絲朋友屌過

返屋企睇

多謝港台！

大家記得youtube留底！

如果唔係警員一定9秒9出嚟澄清啦
唔回應即係

睇完

屌
依個post討論少過林奠垃圾記招400thread

Respect港台

應承我,RTHK一上傳咗條片,要分享比多D人知

睇完嬲撚到火燒心屌你老母死黑警

Yes
Like and Share

咪係

請backup

何已完篤灰拉晒有接觸過握過手既人
換取自己冇事

多謝港台

睇完真係好撚嬲

狗驚港台仲有野係手 唔敢答

今晚 20:15 戴耀廷佢哋開記者會公佈最新消息.

轉台睇呢個喇

唔keep歷史會被完全歪曲
真相模糊

港鐵個車廂都特登唔保留証據

港台唔知仲可以捱到幾耐
国安遲早攪埋鏗鏘集

真正香港人嘅電視台

Giro giro giro

要推到過百萬view

不過最主要係為歷史作記錄
會醒嘅一年前已經醒咗
die hard藍絲只會重覆林卓廷帶人入元朗呢個論點
你畀佢睇只會話我唔知 我睇唔到 假新聞

條垃圾講嚟講去都係三篤屁，各位手足一定要保住條命，他朝見證尼班人點仆街

搵人放片檔上黎

仲要同下一代講CCP係幕後黑手
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份
官商鄉黑勾結可恥

跟本無查dllm

推推推

警黑合作

次次講親721就好嬲好嬲

係,我要7.21千秋萬代,人人記得

用嚟比下一代睇

香港人永世都唔會忘記721恐襲，多謝港台~

30分鐘冇冷場 非常高質

話時話,唔係話已經攞咗條唔完整影片咩??

好傷心 好詳細

YouTube 有片未？

何妖真係有精神病
根本同直認自己策劃721無分別

但偏偏條撚樣就係無事

kukukuku

既然出咗，我地就大力d將佢地既心血傳開去 唔好白費佢地冒咁大風險搜集返嚟既人證物證 721係香港人共同既傷痕，一定要永遠記住

線路繁忙

特別想要求RTHK快d出英文版
令到國際社會知道我哋Asain Finest嘅HKPF對香港市民嘅真正恐怖襲擊嘅調查係有幾認真
三十架七人車+過200人+大量木棍 對比返用一個人+一部電單車 一幅光時旗
所發動嘅恐怖襲擊嘅重視程度 簡直係天壤之別

BACK UP AR

cls 逼人睇777 搞連登

[CLS] Youtube -- 鏗鏘集：7.21誰主真相

我轉返用browser上

一係解1001鎖
一係開#2

5001

犯罪現場搜証基本 拍照 指紋 腳印 DNA 班狗全部都冇做過
架車第二日又出去載客
記得仲有血係扶手上面

件衫 架車 便衣 都查晒出黎

仲上門問

港台堅

剛剛vpn都唔得

好似聽講係

好清晰

back the fuck up~!!! ALL!!

LM

線下存檔：

係 聽講仲收咗美國佬錢

有了

Great

真係成年都冇

受害者出現了
小心唔好被消失

pinned

巴打你瘦咗好多

我一定會久唔久上連登報平安,放心
反而係呢集出左街之後會唔會要請保鑣

上鏡瘦姐,重係肥到癲
想減肥但冇決心

減啦
不過巴打個髮型可以改善

8：58，又係小農夫

真係好鬼嬲，今日仲有一大堆人未拉

鄉黑在暗 你在明
點知佢幾時搞你 一般人都好難長期請保鏢啦
行多人地方同要識反跟蹤(好多連登post都有講過)

點睇有人受訪鄉黑稱包括你在內嘅受害者為死士

呢集好撚高質 推

玩呀,上鏡一向肥過現實架喎

721先係佢地死穴
點解？ 因為解釋唔到呀！
831可以話無實質證據
721？ 佢地無聲出架
係佢地面前講721 永遠發癲早過講831
因為佢地知道721，係一件事實，一個不能否認嘅真相

反跟蹤就唔使既,我黎黎去去都係返工放工
而且我住元朗就全香港都知
至於果D咩話係死士我都有睇
佢地話係咪係LO
反正工作證明我都有
有哂證據
只係佢地唔願睇唔願信姐

核彈 每個連登仔都要backup

BACK緊

我重要係去到先知有認人環節
由心覺得RTHK真係好勁

見到何妖就想斬撚死佢，串撚到

放工都要做死士
話左放工好危險
應該OT到係公司訓

狗唔查
大家出盡奶力都只能夠做咁多
希望可以保存到真相

巴打保重呀

聽日就會聽到港共話想迫害黑警+分化市民
顛覆緊政權，犯国安法
其他嘢睇唔到！
屌你老母香港一日比一日倒退

依個要推！

搵緊新工中

影埋果條撚樣噴

再推7.21

黨鐵站玩噴漆條友上得山多終遇虎

ICAC真係食得屎

推！！！！

咩嚟㗎

食得架？

做埋警察果份

推 如果授權到制作英文版做大外宣更好

收咗皮九百年
完全得返個爛招牌

佢哋只係想時間丟淡件事

繼續推

元朗狗屋無否認嗰位白衣人身份

Tui

佢哋無得兜啦
除咗唔回應係無其他方法回答